%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Author: Minhas Kamal (minhaskamal024@gmail.com)
%% Date: 20-Jun-2016
%% License: Creative Common
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%CHAPER%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\chapter{Description}


\section{Web Site Links}
Lorem ipsum dolor sit amet, nibh malorum meliore ad nam, brute oblique ocurreret mel no. Exerci nostrud ex eos, vix et oblique \href{http://minhaskamal.github.io}{click} or \url{http://minhaskamal.github.io} scriptorem comprehensam, ne cum impetus singulis. Mel appetere incorrupte an, semper dignissim mei et, mea soleat pertinacia efficiantur at. Eum saepe verterem in, cu quo purto patrioque definiebas. Dicant alterum appellantur eos no, alterum ancillae eu vim. Habeo prima mei in, doming omnium mel cu.

\subsection{Graphic Figure}
Principes inciderint eam ei, ut mei verear apeirian molestiae. Per ex cibo partem semper, ut graeci ocurreret nec. Tractatos facilisis eam cu, expetenda deterruisset ne has, facer nobis similique no sea. Rebum docendi no pri, regione eripuit efficiantur cu usu. Alia meis referrentur qui in, errem copiosae sententiae cum cu. Lorem veritus posidonium sea et, virtute offendit conclusionemque ut sea, nec id erat postea quodsi. Eruditi indoctum percipitur per ex, at justo mucius accusamus pri.\par
Lorem veritus posidonium sea et, virtute offendit conclusionemque ut sea, nec id erat postea quodsi. Eruditi indoctum percipitur per ex, at justo mucius accusamus pri.\par

\begin{figure}[htbp]
\begin{center}
\includegraphics[width=3cm]{image/blank.png}
\includegraphics[width=4cm]{image/blank.png}
\includegraphics[width=3cm]{image/blank.png}
\caption[Blank Image]{Blank Image; a blank image in grey scale}
\end{center}
\label{black_figure}
\end{figure}

Te duo dicunt salutandi facer nobis \autoref{black_figure} similique no sea. Rebum docendi no pri, regione eripuit efficiantur cu usu. Alia meis referrentur qui in, errem copiosae sententiae cum cu.
	
\subsection{Sub-Section b}
Te duo dicunt salutandi evertitur. Quaeque ornatus ne his, agam evertitur sed cu. Eligendi invidunt vim ex, at his munere voluptatum. In nonumes prodesset duo, ex mel rebum menandri platonem, ut sea idque debitis convenire.
	
\subsection{Sub-Section c}
At sed erant perfecto, meis option consetetur eum cu, ut vim eligendi iudicabit omittantur. No eos dicta fabulas inermis, maluisset interpretaris at eam. Eu duo veniam labores principes, tale veri intellegebat eu vis. Rebum docendi no pri, regione eripuit efficiantur cu usu. Alia meis referrentur qui in, errem copiosae sententiae cum cu. Lorem veritus posidonium sea et, virtute offendit conclusionemque ut sea, nec id erat postea quodsi. Eruditi indoctum percipitur per ex, at justo mucius accusamus pri.

\section{Section B}
Sea recusabo persequeris no, ex reque epicuri eum. Virtute fabellas at pro, cu principes euripidis qui. Eos singulis pertinax ut, enim dolorem ea eum. Integre democritum et sed, ne mei dolor mediocritatem, et eam solet deleniti. Mei no veri essent inciderint, quem nemore deseruisse vel ex, est liber argumentum ne. Eum cu iudico nostrum gloriatur, veritus accusamus ex pri, nec falli graecis omnesque ne.

\subsection{Sub-Section a}
Rebum docendi no pri, regione eripuit efficiantur cu usu. Alia meis referrentur qui in, errem copiosae sententiae cum cu. Lorem veritus posidonium sea et, virtute offendit conclusionemque ut sea, nec id erat postea quodsi. Eruditi indoctum percipitur per ex, at justo mucius accusamus pri.
	
\subsection{Sub-Section b}
Ad nec dicunt eloquentiam conclusionemque, per ad partem vocent, ut prima veniam semper sed. Ei accusata efficiendi eos, ne clita persecuti vel, id albucius definitionem vel.

\section{Section C}
Lorem ipsum dolor sit amet, nibh malorum meliore ad nam, brute oblique ocurreret mel no. Exerci nostrud ex eos, vix et oblique scriptorem comprehensam, ne cum impetus singulis. Mel appetere incorrupte an, semper dignissim mei et, mea soleat pertinacia efficiantur at. Eum saepe verterem in, cu quo purto patrioque definiebas. Dicant alterum appellantur eos no, alterum ancillae eu vim. Habeo prima mei in, doming omnium mel cu.

\subsection{Table}
Principes inciderint eam ei, ut mei verear apeirian molestiae. Per ex cibo partem semper, ut graeci ocurreret nec. Tractatos facilisis eam cu, expetenda deterruisset ne has, facer nobis similique no sea.\par
Rebum docendi no pri, regione eripuit efficiantur cu usu. Alia meis referrentur qui in, errem copiosae sententiae cum cu. \par

\begin{table}
\caption[Random Table]{Random Table; random number, nothing else}
\begin{center}
\begin{tabular}{c|ccc}
$x$ & 1 & 2 & 3\\ \hline 
\\[-0.9em]
$f(x)$ & 45 &  & -44\\
$f'(x)$ & 10 & 564 & 33\\
\end{tabular}
\end{center}
\label{table_advanced}
\end{table}

Lorem veritus posidonium sea et, virtute offendit conclusionemque ut sea, nec id erat postea quodsi. Eruditi indoctum percipitur per \autoref{table_advanced} ex, at justo mucius accusamus pri. 
	
\subsection{Sub-Section b}
Te duo dicunt salutandi evertitur. Quaeque ornatus ne his, agam evertitur sed cu. Eligendi invidunt vim ex, at his munere voluptatum. In nonumes prodesset duo, ex mel rebum menandri platonem, ut sea idque debitis convenire.
	
\subsection{Sub-Section c}
At sed erant perfecto, meis option consetetur eum cu, ut vim eligendi iudicabit omittantur. No eos dicta fabulas inermis, maluisset interpretaris at eam. Eu duo veniam labores principes, tale veri intellegebat eu vis. Rebum docendi no pri, regione eripuit efficiantur cu usu. Alia meis referrentur qui in, errem copiosae sententiae cum cu. Lorem veritus posidonium sea et, virtute offendit conclusionemque ut sea, nec id erat postea quodsi. Eruditi indoctum percipitur per ex, at justo mucius accusamus pri.

\section{Section D}
Lorem ipsum dolor sit amet, nibh malorum meliore ad nam, brute oblique ocurreret mel no. Exerci nostrud ex eos, vix et oblique scriptorem comprehensam, ne cum impetus singulis. Mel appetere incorrupte an, semper dignissim mei et, mea soleat pertinacia efficiantur at. Eum saepe verterem in, cu quo purto patrioque definiebas. Dicant alterum appellantur eos no, alterum ancillae eu vim. Habeo prima mei in, doming omnium mel cu.

\subsection{Equation Group}
Principes inciderint eam ei, ut mei verear apeirian molestiae. Per ex cibo partem semper, ut graeci ocurreret nec. Tractatos facilisis eam cu, expetenda deterruisset ne has, facer nobis similique no sea. Rebum docendi no pri, regione eripuit efficiantur cu usu.

\begin{eqnarray}
5x^3-4 & = & x+2 \label{eqn_simple} \\
f(x) & = & 3*[2+\left\{\frac{5}{(x+1)}\right\}+\sqrt{x}] \label{eqn_advanced}
\end{eqnarray}

Alia meis referrentur qui in, \autoref{eqn_simple} \& \autoref{eqn_advanced} errem copiosae sententiae cum cu. Lorem veritus posidonium sea et, virtute offendit conclusionemque ut sea, nec id erat postea quodsi. Eruditi indoctum percipitur per ex, at justo mucius accusamus pri.
	
\subsection{Sub-Section b}
Te duo dicunt salutandi evertitur. Quaeque ornatus ne his, agam evertitur sed cu. Eligendi invidunt vim ex, at his munere voluptatum. In nonumes prodesset duo, ex mel rebum menandri platonem, ut sea idque debitis convenire.
	
\subsection{Equation}
At sed erant perfecto, meis option consetetur eum cu, ut vim eligendi iudicabit omittantur. No eos dicta fabulas inermis, maluisset interpretaris at eam. Eu duo veniam the eqn \autoref{eqn_oneside_bracket} labores principes, tale veri intellegebat eu vis.\par

\begin{equation}
\left.\frac{dy}{dx}\right|_i \rightarrow
\left\{
\begin{array}{lr}
\displaystyle \frac{5}{x+1}; & x<-3 \\[0.5cm]
\displaystyle \frac{x}{x-6}; & -3<=x<=5\\[0.5cm]
\displaystyle \frac{1}{x}; & x>5 \\
\end{array}
\right. 
\label{eqn_oneside_bracket}
\end{equation}

Rebum docendi no pri, \hyperref[eqn_oneside_bracket]{One Side Bracket \ref*{eqn_oneside_bracket}} regione eripuit efficiantur cu usu. Alia meis referrentur qui in, errem copiosae sententiae cum cu. Lorem veritus posidonium sea et, virtute offendit conclusionemque ut sea, nec id erat postea quodsi. Eruditi indoctum percipitur per ex, at justo mucius accusamus pri.